{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 호텔 휴(HOTEL HUE) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2名入室を基準とし、追加で1名様が入室する場合には追加料金が発生します。 チェックアウト時間を過ぎた場合は、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要請されることがあります。 提携店の都合により客室情報は随時変更される場合があり、このような変更による不利益については当社では責任を負いません。 夜間に過度に騒音が発生した場合は退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。 入室の際には様々な特典を提供していますが、予約特典や土曜日の宿泊を除く無料朝食をご利用いただけます。 朝食はコーヒー、牛乳、ジュース、トーストなどの軽食を提供します。 また、客室ではネットフリックスを無料で利用でき、朝食スペースにはパソコン2台とプリントが利用できます。 また、客室は最高級ラテックスベッドで、全客室がリニューアルされています。 フロントではヘアアイロンをレンタルすることもできます。 防疫はセスコ業者によって行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名様が入室する場合を基準にしていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室を基準とし、追加で1名様が入室する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎた場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を過ぎた場合は、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要請されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報は随時変更される場合があり、このような変更による不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度に騒音が発生した場合は退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に特典はありますか？",
            "answer": "入室の際には様々な特典を提供していますが、予約特典や土曜日の宿泊を除く無料朝食をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような内容ですか？",
            "answer": "朝食はコーヒー、牛乳、ジュース、トーストなどの軽食を提供します。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室内にありますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスを無料で利用でき、朝食スペースにはパソコン2台とプリントが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドはどのようなものですか？",
            "answer": "客室は最高級ラテックスベッドで、全客室がリニューアルされています。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "フロントではヘアアイロンをレンタルすることもできます。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "防疫はセスコ業者によって行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 605
    }
}